［跑online］集中討論區(5)-緣迕甦醒

強烈要求戲谷認真處理外掛問題，俾番一個良好嘅遊戲體驗我哋
估唔到跑都可以咁好玩！
跑Online（韓文：테일즈 런너，英文：Talesrunner，簡稱 TR）係由韓國RHAON開發，韓國Smilegate發行嘅網上競速遊戲，特色係以跑步作為競賽方式，第一個到終點就係贏家。因為地圖多樣化同童話（Tale）嘅風格，所以喺韓國受到好評
官方網站:

鄧麗欣-Fantasy Tale:

張敬軒-雪花抄：

占x野仔-繼續向前

糖兄妹-跑出天際

王梓軒-魅影世紀

樂瞳-Fantasy Tale:

新po留名

lm

DKLM呢樣真 已經一個月無停權名單
真係可以理都唔理

點解唔整首新主題曲
定韓跑都用緊舊個首？

新post留名

想收番舊時既產物 卡片 丶CD、figure、cushion 等等
咩都收
The:jjdogdog

Telegram

出改名劵肯定賺到痴線, 到底有咩技術問題出唔到

Lm

有冇巴打未齊料換文森王冠？
我分身+正身ac仲有2000幾個幣 可以扭保底俾你
要嘅留ac名/tg thanks
暫時幫一個保底咗先

想要標誌多d ok?

[url][/url]
岩岩玩返一個星期
感謝巴打

Thank you😭

要文森福袋嘅唔洗再quote我留tg喇
我幫咗麻婆豆腐巴先，再睇下有冇幣淨
應該唔夠幣幫3個以上嘅巴打

sorry bro
我miss咗你，你仲需唔需要？

要🤣

樓上巴打好人一生平安

LM

有冇人要換文森？
可送扭蛋
得800個幣唔係好多

送咗

萬分感謝

有冇人會刷魔王城 利申仲未刷完套皇家騎士裝

約個時間?

手動？

想要啲證明換皇騎裝

on9驚

聽日仲有6個箱
再幫下你
我覺得逐個開會難中啲 試吓一次過開

識人5中5

下晝4-5點？

一樣

原來聽日仲有得刷活動? 以為聽日更新就無刷埋比分身

上網睇到

皇家護衛要抽大約幾多個箱先齊

Thxxxx

唔記得左舊ac而家重玩會唔會好on9

唔會

呢套野當年啲人抽左6000點先齊一套

有無人知之前frontier d貢點可唔可以係遲d出既新頻度用？

多謝巴打
我等打埋今日同聽日送個袋一次過開 隨緣算

多左兩隻人工智慧翅膀
但冇通行證 要去農場釣
有冇人想要

可以留低tg

2020/05/26
| 05.27 更新預告

維護日期及時間：5月27日(三) 09:00~16:00

時光的飛逝
TR 14週年活動
不經不覺跑online已經14歲了
到公園裡的14週年生日蛋糕，
與生日小丑慶祝生日吧!
可獲得14週年紀念道具呢!

釣魚釣不停
全新釣魚模式更新
在這個夏日休閒釣魚是好事!
全新的釣竿,還有新的魚池禮包
增大容量釣竿 大型釣魚農場
釣魚也可以是多花樣的~

轉蛋機14週年優惠
常駐轉蛋機更新
Daily Mission轉蛋機特意準備為新釣魚內容的限時獎勵!
天使小丑轉蛋機將有機會獲得稀有消耗品
烈焰魔王轉蛋機同樣更新了頻道農場物品
柏勒洛豐轉蛋機還有折扣優惠喔~
Daily Mission、天使小丑、柏勒洛豐轉蛋機限時優惠要在6月10日前享用

修孟歷險之旅
修孟骰骰樂
修孟外出歷險發現邊境的寶藏
優雅好看的海洋旋律套裝
還是異國風情的泰國水燈節套裝?
骰骰樂限時加入海洋旋律套裝 優惠要在6月10日前享用

把物品換個一遍吧
2nd 變更券登場
變更券的第二回登場
新增了近年強勢裝備
冥王黑天、混沌大師、閃電萊諾、瑟琳娜套裝皆為囊中物
跑者們快到商店看看!

注意事項:
1. Daily Mission Bonus Weeks、開發者頻道、相關任務將於5月27日維護後結束
2. 開發者轉蛋機、2020年相關地圖將於6月10日維護後結束
3. 「神奇復活蛋」、「騎士道具補給箱」異常將於5月27日維護後修正
4. 2nd變更券箱子、2nd傳說變更券將會於7月8日維護期間回收
5. Daily Mission、天使小丑、柏勒洛豐轉蛋機限時優惠將於6月10日維護後結束
6. 骰骰樂限時獎勵海洋旋律套裝將於6月10日維護後結束

唔該巴打

冇新活動？

應該6月頭嗰次更新

海洋旋律套裝咩能力？

係咪上次front tier累積貢獻度拎個d

好奇一問農場主人點放野比人釣

左上角有個制有得放保管左既野上去比人釣

扭蛋啲嘢要放喺保管箱
再係農場放出嚟

有冇人仲有Frontier 第四彈扭蛋
嗰陣太遲回鍋得百幾個保底幣
好想要對舞會翼

無課玩家聽日有咩可以有咩參與到

冇
等6月10更新先有新活動頻

差7個扭蛋幣 先換到最後一個文森袋

好耐冇玩 岩岩down返
啲道具出到好多名堂
嗰啲勁裝而家要點先拎到? 煉金?

啱啱down返想玩 但一開成隻game亂碼可以點解決

我上網睇過啲人話 要轉翻香港地區 轉翻繁體
但我試過哂都唔得😢

更新完打唔開個game

今日更新到四點

啲勁裝全部活動裝
過咗拎唔返
等6月10新活動先有新勁裝
煉金=垃圾
買住mau商店啲騎士裝暫時夠你用

參考上個post有巴打寫咗攻略

1730了

中哂垃圾

點樣先可以換文森王冠番黎

送親嘅箱都唔會中好野

之前用文森福袋開到五種材料換

呢樣真 開極都開唔到好野

唔小心洗左一半身家買煙薰魚
4000條釣到幾時

掛幾日機就冇哂

入左一百萬條 釣到執笠

點先有咁多tr
換戰鬥鏈 都洗成百萬
邊有得剩

中左SS蝴蝶翼
見到有人中SSS推

wtf 咁正

你買邊款魚餌

你個名

煙熏魚？
受我一拜

依家25000tr就買 真係幾抵

想知你係咪手動㩒
我買到手都攰

雅琳的古錢幣換咩好 唸緊換雪虎鞋定聖癒精靈王裝等遲d有活動貢獻點數拎多d

佢地個討論區是咪唔會再整返出黎,想搵返以前D人出黎食餐飯都搵唔到

3個箱都係s裝 個Sss推真係好屈 d石先整到6推

用連點set到自動買咋 手㩒要㩒萬幾下

求教學

想問縮怒100%係咪最高架啦

鞋唔用長衝?

有無諗過換夜煞裝 50%防道具

縮怒100%爆果陣會點

蜥蝪叔叔啲車或者紅電嚟緊照爆都冇問題囉
利申100%緊

變身的確係快左
但係仲有變身時間
都仲要1秒左右
不詳+求其一個正常手環就得
大家可以試下

烏龜唔使逐隻撳

尋日換左先知改左
雖然冇左d經同tr,但

四心換隊依家係咪外掛先得

想要經同tr可以逐下撳返

唔係 好似2門前角位bug

釣魚幣 有咩好換

小企鵝鞋同鴨仔鞋係咪一樣

鳳凰箱 條巾+10%黃氣好似暫時冇替代品

鴨鞋有20%防娃+加速
企鵝無+力

有冇師兄以前有玩開 「跑Online」，又有keep住啲實體野會放售？

聽日決戰dr hell 有冇人打？

幾點

話說個炸團問題解決左未

未 收埋左個騎團系統當冇事發生

有
我今日要4-5點後先得

打hell阿努見到有人1下萬3
bug故事人物

5點開場

想問下課金有冇得直接入落跑度
定係要入完再分配點數
以前個身分證亂填分配點數查詢個啲全部用唔到

可以架 你跑入面入點
有個分配入跑安拉係唔使入身分證

想知點快點有解封藥水

高攻裝係咪都係阿努同魔王城既裝?

開唔同嘅寶箱成日都出解封藥水

我無 係都唔比藥水我

應該內裝覺醒馭龍 avatar皇家最高攻?

刷撚死你
套野根本就係外掛恩物

仲玩跑=.="
廢左點數制先講
點數用黎買造型 唔影響遊戲果D

我分身無課整到15+10% 63-78%黃氣
但要肝幾日活動/更新前啲daily mission卷

SS果套皇家護衛310攻

著曬上身？咁我柒左

馭龍刷係咪得阿努比斯同釣魚有
刷到2046

岩岩釣緊魚比系統強制登出 依加入唔返想點啊

等十五分鐘左右就入得返

時光機呢排有咩抽

第一次合寶石有咩要注意
想升最高速度手上面有一堆石

想問hell啲卡包係咪會抽到黑忍裝

應該唔會

開卡包

最強內裝好似係挑戰者套裝, 都係SS

想問白忍係邊件，點攞

如果課個骰仔券好無呢

好似遲啲daily mission 會有
雖然我課咗

如果想課金課咩好

角色

ex 刷到想死

一出就課了

一入就彈

乜撚嘢8月1日戲谷唔好直接翻譯得唔得

copy and paste

我想講釣魚番黎啲箱好難抽中啲靚野 係要慢慢儲黎換 換到2046

咁原本係想講咩

港澳台服好似係七月頭開服 但佢抄足咗韓跑個日期

我都想課,但想睇下有冇角色半價先

btw,今次d裝幾易有,開3X個就差個氣球未有
1日有12個箱,應該唔洗1個星期就齊

因為港跑係7月6號開ser

依家最新未出嗰隻 依家買好似半價

想抽該隱多d
見到佢d裝幾吸引

識人該隱可以全部15仲有成100%黃氣

做咩呢幾日夜晚都咁旺有手動dr hell場

話說點解100mau個幾件璀璨的光芒乜乜係著係avatar先有效果
咁點樣睇邊啲裝都係就咁著係左邊先有效果

想玩。。。
入都未入 完全唔見人開嘅

有啲有寫明架

因為我見佢呢幾件冇

喺商店唔知點解同鍊金個描述唔同
你可以喺talesbook搵返件裝睇能力

抽到個 推進器 能力係推進力+30%
點解用完好似冇用咁嘅

因為呢幾件佢寫漏左

想問黑寵係邊隻可以爆氣搞到人地變動物嘅

好多都得 最簡單去商店買隻風寵

推進力冇用
有用既係沖刺最高速度%

黃火頭依家有冇得拎？
或者其他色都得

時光扭蛋機好似有

新手乜裝都冇 用緊MAU裝 有幾千個釣魚幣 應該抽咩先？ 同埋我daily mission卷拎哂去換魚餌又岩唔岩？

動物樂園箱換鴨仔鞋
鳳凰箱換頸巾
冰龍箱換手套
釣魚嘅話呢三件裝都係長遠用得著
dailymission用哂去抽魚餌部機就啱
要等一set裝可以等六月中新活動開始 同埋記得每日都有得買一日槌

一日槌係咩黎 邊到有得買？

折扣商店有個槌係2tr 限咗一日買一次 可以幫你回滿所有鍊金一日嘅耐久度 而家未用得著可能第時都有用 仲有個小丑的獻身係復活寵物都限咗一月買一次
折扣商店啲嘢每星期都會更新一次 或者你follow官方fb都有講有咩特價嘢賣

個ac無啦啦登入唔到，話或已被停權，點算？課咗好多

等10-15分鐘
跑太快 太高傷 系統當你外掛
真外掛反而冇事

你課左幾多 見到呢個情況就諗起自己之前重課又比跑停權 好彩之後都冇事 你依家log唔login到

Login 返，嚇死 最近回鍋抽咗套冥王 希望下個post可以pin返上面個砌裝教學，浪費咗好多金喺垃圾到

我都跟緊上個po砌 但冇吱吱鼠

btw冥王套裝好似麻麻仲要難抽 同埋如果有吱吱鼠真係連15黃嘅頭飾都唔會要 真係有啲倒錢落海嘅感覺

伊林斯標誌5lv 戰鬥鏈5lv
星空翼+冠
魔王面具
角色+舊鍊金（以前無錢課合唔到）
冥王淨係買咗月購廿抽得對鞋同劍

覺得冥王好啲就係個頭飾

好彩入得返

對鞋有長衝算啦

頭飾好咩 用吱吱鼠髮仲多200泳速wor 我覺得佢已經中左冥王最正果2件

冥王鞋應該係成set入面最好嗰件啦

真係角色半價喎

有得買lala套衫

應該係特登6月先出,唔比人5月+6月買
因為該隱果d要抽

即刻買咗

星空齊咗會送咩？

冇野送
扮靚用

個扭蛋機fake? 佢寫齊全系列有野送，差個冠

呢家有半價角色了
琴日亂洗曬啲點

再課

300點夠買哂啦

我而家先知

星空齊一套會送櫻花姿勢

有145點係度大家覺得係咪都係買下角色算

係 除非你對某角好有愛想買靚衫畀佢著e.g. lala 夏郎

櫻花水晶球

人係外國可以點課金

同以前活動課200點送果對暗騎鞋/死騎鞋一樣

唔係可以用visa貨？

14周年箱開到好多好野

例如呢

星空之冠同失憶患者紗布

失憶患者係開魔方wor,關14周年箱咩事
想中返之前啲刮刮樂儲圖鑑

14周年箱有醫學魔方

【遊戲角色半價發售 & 各角色專用服裝特價】

活動日期 : 6月1日至 6月30日 23:59

為歡迎緣迕即將降臨童話王國，
所有遊戲角色將會於遊戲商城內半價發售!

商城亦會同時復刻發售角色專用服裝，
其中包括呼聲最高的「地獄使者套裝」及「王國公主套裝」
之前錯過的跑者及最近入坑的跑者請勿錯過!

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 跑者需使用相應角色才能於商城中購買該角色的服裝

唔同角色除咗能力上方面
其實係咪都有少少唔同
點解我用占跑好似跑快啲咁

又鎖我帳痴撚線

冇唔同

好人一生平安

可唔可以幫埋我
Tg比名

已經送晒

Okay thanks 祝你好人一世平安

唔好意思，冇玩好多年，頭先無聊down翻黎玩，光之魔神裝呢啲野重有冇用

冇

慘，想刷卡合個錘仔修理都冇人玩....

買1日錘咪得
合完先復得一件仲要得幾日

姐係每次都要1日1日咁復？

係
唔使驚冇裝用

明白！唔該晒

經濟圈都差唔多出哂d角色了

除咗能力外
爆氣速度黎講光光係最快

仲有大隻玩拼圖係最順

仲有冇其他
占好似跑快啲

有冇人有跑online啲碟可以放？
想要碟 收藏用

西施dj好順

究竟咩係非法程式，亂封

冇課點 3怒 用埋商城套不詳都得205%

我屌佢老味60張骰卷＋5張重置卷 一件S都抽唔中

手環

同SS面刷身而過

我係見都冇見過

擲咗幾次骰仔已經意識到唔係畀我呢啲非洲人玩嘅遊戲

安慰自己話黃氣已經夠用

睇下新活動有冇實用裝換算

基本上做到3怒/4秒長衝高黃氣都唔知有咩好執了
道1/2防娃防企鵝/夜煞都係得果幾件

炫光閃耀？
點拎

5張中海洋翼

無課就難啦用飾品卷換

或者睇下用惡魔翼果啲砌唔砌到235%

Daily mission 送嘅箱有

點樣有4秒

死騎鞋/動物鞋再加依家商店免費送60日嘅璀璨鞋

睇返原來lala果時套裝賣咁貴

如果買到回贈500點果個都唔算好蝕底既 而家折扣買全套+角色都要333點 個標誌仲要包埋專屬動作同埋其他學園既野 計落差唔多

都可以用綠龍代替璀璨鞋

首先你要有綠龍

我屌，8人同心過150%傷會被封

lala菠蘿油配音係點整？

已經試過兩次
我屌佢老母
外掛就唔ban

商店買豬m配音

要點砌先可以啱啱好但又唔過

點先釣到章魚老豆同老母冇個餌啱嘅

想問多少少，日奈森亞夢呢啲係咪已經冇得再入手，想要翻

係

我都想買返光光個金棕色高雅髮型
好睇得黎又不失舊時風格
光光經濟圈又漏左無出呢件

有咩網可以課

任何魚餌都有低機率釣到 好似係

直接上跑官網個儲值點數

忍唔到手課左夏郎套衫

羊茜茜T邊到有得合鍊金

無 除非外掛

幾時有得改名 十幾年

釣魚換咗鳳凰巾同埋動物鞋 手有雪虎
仲有咩換

儲圖鑑

好想改名

禦龍裝

打魔王城嘅裝 馭龍 皇家

鳳凰推？阿努裝？無咩好換

個感謝幣點有 草極都係得14個

用開影子軒

活動完咗

唔怪得

好想抽嘅得返課金途徑好似仲有得賣 但唔太值

想要翼？ 50點有找

係
利申:用最廢果隻魚餌釣到章魚爸同鯊魚

緣迕冇裝真係麻麻
搞到諗緊課緣迕定LaLa好

有錢膁嘅嘢黑谷點會唔出

本身韓版有出裝+緣迕既組合包
反而今次香港冇,可能遲下先有

認真 果2個字點讀

聽日開始

六月仲情人節快樂

仆街 我已經用哂黎扭

每日都有嘅 唔使擔心喎

兩個都得

改下啲內容都懶

可以參考下
我都係課左緣迕先,話晒係泳淘配音

btw,GM可唔可以改埋該隱果d可以送禮,想用埋分身d點數佢

邊個大啲

魚場

伊諾梅爾外套用變更卷出唔出到

點先可以用mac機玩返

bootcamp

啱啱玩返想知依個幣係邊到用?
同埋啲釣魚幣係咪用嚟換晒龍箱?

有冇人知點解下載完玩到 但係亂碼
乜都睇唔明 但玩到
利申 係海外下載唔知關唔關事

語言地區要改返做香港

課唔到哭𠹌左

下個post置頂呢篇
ByShawnMendes.
求其寫個新手攻略

衝刺最高速度上10%要抽三角鑽石F
寶石箱：第2彈扭蛋機可以抽，或者同人收購

非課金釣魚方向

For新手：16速15力+450游泳速度+3怒長怒時+80%以上黃氣
綠字係要課金

自己裝供參考

點解唔得
用vpn轉返做香港睇下得唔得

篇文唔係我打
同埋人地有講用mau買

個網睇唔到嘅有咩新活動

今日更新係因為轉防外掛程式
唔再用x-trap?

有無人更新咗之後入唔到

冇咗一日槌

不詳話咗可以等活動
而且依家可以等2nd卷/之前有普通player散賣不詳

前段comment都補充左商店都有醫生魔方買
依家daily mission都有機會出

從來無人逼佢幫襯外掛自己揀

新人問嘅嘢黎黎去去都係呢啲
呢段嘢都唔知post咗幾多次

EAC一樣防唔到外掛㗎喎
不如老老實實bam人仲好啦係咪？

可以

其實長衝裝大致上都係呢啲：
- 長衝鞋
- 璀璨鞋
- 綠龍
- 米仔
- 進擊的巨人背

呢幾日試用完4秒長衝後覺得平時玩場都係3怒實用啲

笑死EAC會同division 2撞

生肖頭唔洗課金架 釣魚換天座箱儲70個幣保底換得

天庭箱 200釣手幣一個 可以開到12款生肖嘅保底幣 可以互換

都係 而且時光機都有得扭
不過又要刷到唔知幾耐

有啲人唔想幫襯外掛 有啲人淨係想慳錢
直接list曬出黎，自己揀用咩方法啦
更何況之前comment都補充咗facebook有機會係後台+可以合法攞

再唔係你地可以加嘢/重新改過段嘢
我打出黎只係方便新人睇

SS卷出唔出到骷冠 得一張唔想搏

唔知頂到幾多日

等班後台狗刷完咪知

easy
唔知會係easy block定easy hack

啱啱check咗 有好多game都係用呢個 btw啲掛仔有心搞嘅話都係block唔到

諗起變更對SS翼 明明有50%出翼
最後出兩對鞋 重要重複
所以無話搏唔搏既 同埋通常SS變更卷出完一陣會回收返
睇吓有無寫回收日期 2nd呢次唔知有無

SS都好多廢裝 好大機會抽唔到想要/勁嘅裝
抽呢啲卷真係just for fun

屌 玩玩下佢block撚左我部機

20箱一ss券都冇

更新完打王過150傷係咪照舊會封

故事角色

咩箱

變更券

有咩裝？

點樣放野比人釣

Farm Craft 即係跑online minecraft
不過d磚要用TR買

左上fishing
只可以放保管箱啲野
扭完蛋先放到入去
2nd券重複左嘅都可以放入保管箱

唔該哂

岩岩見到個掛已經出左更新

有4個任務，每做完1個都有野送
1.daily mission扭蛋
2.送禮
3.玩hottime
4.玩新場

Thanks bro hottime 回歸

虛脫時間即係咩？
網上資料好少

你用到無曬氣就會係到喘氣=虛脫時間

有冇啲有特效嘅長衝鞋

daily mission有機會抽到啲時限特效長衝鞋

講漏左係着咗係時裝都有特效

打hard/hell場攞卡包抽一套卡包裝
咁樣應該會有150-200攻
再諗下合煉金上黑忍或者focus on 內裝
可以換鬼牛/時光機扭/釣魚攞馭龍箱

課金嘅話就直上馭龍啦可以內/外裝一齊用

內裝長衝 時裝火焰鞋

課隻該隱加條鏈就掂晒

【TR經濟圈 - 雪姬商品上架】

活動日期 : 6月3日至 6月9日 23:59

TR經濟圈商品更新~
想要收集雪姬專用服裝及寵物復活道具的跑者請勿錯過

📣本期商品📣
🌟小丑的獻身 1個 (活動期間限購1次)🌟
🌟2nd 飾品變更券 5張 (活動期間限購1次)🌟
🌟魔法試驗用錘子(1日) 1個 (每天限購1次)🌟
🌟雪姬專用服裝🌟

上次TR經濟圈因異常而下架的「2nd 翅膀變更券 5張」已重新上架並延至6月9日 23:59下架

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 童話王國折扣商店不接受先取貨後付款
3. 活動完結後，相關TR服裝將在未來上架到商店
4. 其他角色的服裝也請各位跑者期待後續活動
5. 跑者需要使用雪姬角色進入商店才能購買以上商品

想問下DOWN 禁個跑online完全無反應可以點搞

想問買通行證既話玩阿努/魔王城掉落既獎勵係咪都係double?

同志

無敵神人係咪白卡佬

見親佢都俾人笑 傻鳩嚟

唔比你咁話shitty仔

巴打仲有冇

佢讀shitty架？知唔知咩科同year幾

成日冇啦啦邀請人去佢party同申請做朋友 係咩玩法好煩

留名
頭先釣魚有條友係咁加我入派對好鬼煩

我大拿拿抽左百幾200張
成日都見到SS裝

但一件都唔中
次次都係多左一下
有次仲激氣 差4步
點知佢擲完1再擲4

幾時會再有活動玩 而家係到掛機釣魚好悶

上個post有人講
溝女唔洗走黎溝跑啲中學雞啦

下星期三維護後就有
不過宜家可以買定d魚餌先

宜家玩活動又有40張

好伏 無抽過好野
就算抽到正箱都係出啲活動完左既金幣
Cls

咩活動？

掛掛下機，成隻game冇咗，圖示自己會消失，但後台仲運行緊，但開唔返。要重新開game,做乜嘢

搗蛋鬼 每星期唔同條件嗰個
呢個星期係抽夠10次 DM機

成日都係咁

我想問下感謝祭金幣如果唔抽蛋，遲下會唔會收番定有其他用途？大約仲有二千幾個。

無

會唔會收番？

唔會收返 但九成九啲幣會廢晒 只可以賣經
就算佢之後出新感謝祭 佢都會相對應出返一種新嘅活動幣

係咪齊一套馭龍就得 內外都係佢

想追求極致就內裝馭龍外裝皇家 但基本上內外馭龍都夠用嘅

擲骰擲到懷疑人生
唔知係咪我錯覺
出左活動之後就算用點買卷 D野都好廢

鈎魚出咗個探險王的寶物 但係點解唔比用嘅

戰鬥鍊勁定馭龍+皇家勁？
皇家對翼抽極都唔中
手環中過4 5 次

10 .記錄保管所道具異常將於6月10日維護後修正

有文森未？
未就抽晒佢換文森福袋

皇家主要係食佢攻速buff 個人覺得馭龍皇家打得舒服啲
開攻速好似唔使對翼 我都係用尤利翼算

有冇人要感謝祭d扭蛋有四百幾個幣

想要

留tg / id
送第二彈你ok?

Ok

HI 各位跑神
最近想玩番跑online 但只係想玩幾日(可能去網吧玩 2-3小時），過下癮。

想問巴打借account 玩，巴打唔玩既時侯可比我玩一陣。
budget 大約 100-200$
我可提供個人資料作backup。
有興趣tg: talesdreamer0117

我差5個第二彈幣就換到福袋
可唔可以送幾個比我

可以既
Testing巴ok嗎

可以呀

我想問
我整農場果陣有bug
搞到所有野買左double份
原本都整左幾十萬...double完好肉赤
係咪只可以硬食

有冇人同我一樣開唔到活動查詢個人紀錄黎睇？

揀完依家個活動之後佢show invalid login attempt
點搞係咪冇得睇

我都係咁

有無巴打教下我

夜晚場手動dr hell

而家打緊唔卡啵

依家25000魚餌勁值 大量入貨

一更新完就係咁

daily mission啲箱終於有啲用 開左咁耐中左蝴蝶翼

試下去呢個有冇用

點樣齊哂成個圖鑑
尾2行係咪要女王魚餌先集齊到

頭三個係任何魚餌都釣到 (章魚爸媽大白鯊)
之後嗰啲好似都係女王

新入返坑有咩要注意

啲裝可以睇樓上個推介 拉上啲就見到
MAU商店啲裝同竉都幾好 我用緊 因為唔洗課金

Btw玩幾日你就發現日日啲場都係同一班人

某一班人會集中玩某一種場
名都認到

我用皇帝魚餌都釣到之後果d
所以要儲圖鑑最好就用過晒d tr魚餌+醫生蚯蚓+皇帝魚餌釣魚
章魚爸媽大白鯊就要睇下有冇人品,其實好多人都釣唔到呢3個

有冇巴打知lala個套係咩

真由其是打魔王城嗰班

醫生要手動禁

我只係釣到章魚爸

固定人馬咁濟

應該都係呢個po嘅巴絲

好似係校服組合 要用點買+限時販賣

日頭打hell ex啲人就=夜晚打dr hell嘅人

重有人玩

岩岩玩番 想問d魔力水晶魔神結晶係咪冇晒用
同埋做咩開唔到個特洛伊木馬同drhell面具 上禮拜仲開到黎抽野

點解又會變番亂碼? 之前試過轉區但唔得，最後搵到方法用local emulator, 開隻game 先睇到中文，6月1既時候仲玩到，但今日就開唔番中文，都係亂碼，有冇人有呢個問題

Tr魚餌釣埋晒啲垃圾
釣幾轉都唔夠皇帝蚯蚓釣一轉

我都開唔到
但又係咁中

大家唔好相認

擲骰抽到又開唔到

係咪report得

客服應該冇人so

想相認

呢件黑白配色唔係商店賣果套
而係感謝祭活動頻既箱開
商店賣果套係同一模組
好似仲有得買不過無特價
仲有配色柒d同埋無得改色

其實可以留意多啲官網 開唔到呢啲箱會喺下星期維護fix

泰國校服？

得lihkg會有人傾dr hell

通常有幾多個人打

想join,一齊打

唔好爆名

夜晚見

點解暗影龍騎士箱咁難出 開完又唔一定會有氣息..

直接商店買全套

點買

500套裝點

咩叫套裝點

商店500點馭龍套裝

500點可以買1 set馭龍箱套裝

不過釣魚可以釣

我係差冰龍
暗同火總共多左50個(雖然仲要合寵)
冰仲差5個先合完成套
宜家火滾用埋阿努點去換

古代130%黃氣end game account可以賣到幾錢

棄跑？

用分身hea玩啦 黎緊intern
依家隻account齊曬裝無咩好玩

見到師兄放ac

Me2 8號開始番
唔個鬼活動齊唔齊到d野

韓跑咪用緊預設嗰個囉..

Sosad我想問仲有無

返intern都未至於要棄驚掛

轉隻account玩姐
main ac阿努跑場裝齊曬 繼續玩都無咩樂趣
反而用新ac重新追下裝幾好玩 啱啱先砌到70黃氣/400攻

送哂了

唔緊要 唔該哂

亨利三世的期待咩場刷最快
想合頭冠

hard core

Dr.Hell 仲有冇埸

想問合寶石有冇咩技巧

同埋強化

釣魚唔課金d幣好少d箱又難中好野

每日20女王20皇帝都幫輕到好多架喇

重down左幾次都話我冇左dll文件

推廣踩死諾夫做daily mission場

竟然有集中討論區新人留名

比較出名嗰個外掛有講自己已經冇做派裝好耐
其他小型嘅就唔清楚了

黎黎去去都係果幾位
呢排後台派裝出埋8人場搵食啦

想問 點樣先拎到學園箱嘅鎖匙？

一係用其他鎖匙換 一係用學園幣換(?)

其他匙/學園幣如果唔課金有咩方法拎到？

更新完打唔到中文

想問下d寶石合完有冇得拆番落黎鑲落第二件裝到？

可以

本身驚拆完落黎會冇左 thx

有無例子/特徵 想買裝但驚係後台

想問邊件裝先有多啲衝刺最高速度
加黎加去都得推進器個3%

用寶石堆上去

感謝祭金幣點有 想抽對人工智能翅膀

之前活動攞 而家完咗
你可以去fb谷搵下 大把人放

幾時再出 15黃氣同最高速度上限加1既翼

好問題

得鑽石/黃寶石先有,谷極都係得4.5%

之前有啦啦隊卷有得擦學園幣/箱,可惜岩岩完左,唯有再等下次有
btw,如果有鎖匙卷都可以換到鎖匙,但要課金買鎖匙去換先有

末絕版得塔利亞推進器,有4%

得雞仔 有冇巴打教下一開始應該要買D咩先可以快少少上手

都拎唔到 要中左個箱再中個推進器 難中到傻

隻game唔課金其實根本冇得玩

冇人迫你追呢啲裝
而家好多時都唔係同人鬥快
點都快唔過班掛狗
儲齊活動ss裝已經好夠玩

釣魚/daily mission 都有機會

睇你想點玩架姐
有人會想跑快啲
又有人淨係當尼隻係草裝吹水game

釣魚係唔係買1000TR果個?

分身無課整到15+10%試過跑贏街邊啲17+10%

25000煙燻蚯蚓

之前見過有人42秒跑完極速拼圖,跑完有人問佢係咪20速+10%,佢話係

趁宜家仲有好快d買,過多幾日就冇
利申:買左1萬個

叻仔黎

你見依家都算多正常人 A/B/S/SS裝都會賣

去到後期呢班後台狗就會放親都係SS/S裝/稀有靚裝

無課都10%咁冇得講啦
正常人無課好難有10%
另外其實15速同17唔差好遠
重點係有10%就已經好快

釣魚/daily mission都冇尤利箱
要課金/打阿努hell ex先有

仲有TR箱果陣無課都可以砌到7%
N個活動都唔知出咗幾多寶石箱

新人就無計啦

我記得開秘密金庫試過中不完整塔利亞

Tr寶石箱係咪寶石糸統岩岩出個陣 講緊都好似2 3年前？
但係我諗尼個po大部分人都係今年先玩番？

難中都仆街,好多都係A級裝黎

原來出左配音版

釣魚用女王蚯蚓會約到隱藏塔利亞箱

我釣過幾百條女王蚯蚓都未見過,只係試過有隱藏皇家箱/校長/副校箱

想問下 有啲裝寫住 大裝+3 有咩用？

角色個頭後面啲星星係咩意思

how

應該係VIP特效

打hell ex都會出見人中過

要用好多復活石

大裝越多 阿努越容易出石/箱

點解打中文會變咗？ ？

係咪得我係咁 啲野後一格

我想問咁樣正唔正常? 冇show幾多冰龍氣息先換到冰龍裝

我直接去鍊金商店揀 佢又話 “只有持用下列物品才能購買 - 凜冽冰龍的氣息” 點搞

正常，末儲夠啫 我都唔知要幾多個，同動物的生命素一樣，要去考古搵返

要喺鍊金商店先會見到要幾多氣息鍊一件

點樣㩒出黎因為我係煉金商店㩒唔到出黎睇

佢剩係話要兩張一星卡同40k tr㩒落去就彈番上面個句

佢有個位有寫所需物品: 0/1 你撳入去就見到

有條仆街放人真樣連跑名上ig

有fd想收 任何關於實體產品好似卡、光碟、袋佢都有興趣。有冇人仲會keep到而家呢

2017開始已經有班小學雞係到玩呢啲
完全唔明爆一堆中學雞相有咩價值
Please grow up

點樣可以開到最高速有17?

要用頸鍊 等時光扭蛋機出

條鍊叫咩名?

又有人搞啲咁嘅嘢

今日開亨利箱開到
但係寶石太廢加到盡到係6%出頭
仲差少少先去到極拼49.7秒

試過另一個途徑
隻兔去探險12個鐘有機會攞到個唔知咩女神箱

見到啦 唔該你

收咗綠龍試咗6秒長衝跑桃太郎
多氣到用唔曬

見到呢啲無聊嘢都有成500個followers就知成個game嘅風氣無得救

綠龍係邊隻？揸住波個隻？
聽人講擺avatar到可以加長衝
但係揸波果條綠龍唔見有話加

係 有2秒
唔係擺avatar 內裝黎

會比人爆既黎黎去去咪又係出名成日嘈人個幾個

呢幾日少咗好多外掛
唔知可以持續到幾耐

好似唔見最強的UC

活動之後即刻外掛大增

外掛龍頭AAC未更新咋

想問下刷阿努easy mode有咩用

刷結晶合鍊金

想問Dr Hell的線索依家仲拎唔拎到？

有部時光扭蛋機尾獎有

同埋貪佢夠快
兩三個人都可以～30秒一場
無咁多時間打其他mode
快快趣打返十場賺點數

想問下點解農場鎖左D人仲入到黎

借問聲係game入面見到該隱變惡魔個姿勢
而家仲有冇得拎?

冇 之前活動完咗

想追返frontier套裝發覺買該隱箱仲抵過直接買邊境金幣
10個箱開到三件裝有600邊境幣

想問點解去公園搵綠色小丑用唔到d騎士團功能
係咪因為我個ac新開

頭先有挽緊跑嘅知唔知咩事 點解兩個唔同騎士團啲人喺大聲公嘈交？

而家得掛佬用到騎士團

嘈bug裝

騎士團唔係姐係公會?
佢特定時間先會開?

以前開過 而家取消咗

竟然係咁 仲諗住入騎士團識人一齊玩

唔係嘈bug裝在先
條友撩班騎團踢人 跟住無啦啦係到鬥後台vs bug裝

原來係咁
淨係知係兩大團喺度嘈到去dc

講真千默同夜青真係幾勁 尤其是夜青個ANDY真係屈哂機

千默班人連登假膠黎

呢條友見親都係屈爆屈3怒DJ唔勁

係到讚啲垃圾團幾勁真係笑死我 仲要撻個玩二怒玩到出哂名DJ都唔識既垃圾出黎

今時今日無勁團啦
末期都係得雨點同寂寞的我們

自摸的我們咪又係一班剩係識玩接力既垃圾 唔好定義個勁字定義到咁低質素

講緊Aik一手打團戰班底班底依家trans咗去韓跑
寂寞的我們換曬做班接力hea嘅人 同末世喪魂曲一樣

自膠左添 不過講番 台灣舊班底就勁 不過俾新果班前夜青既垃圾玩臭哂個名 仲有果條咩世界級SUPER JUMP EASY 真係笑而不語 不了不了

其實都係玩個game啫 嘈到咁真係好肉酸

仲要有個跑Online嘈交專用DC
入面全部都係爆人相改人圖/食無聊嘈交花生

唔洗係到cap連登comment啦你班小學雞

想問平pass有冇得送野比人

無啦 炸完團無團戰 雨點自摸末世班勁人就trans曬去韓跑
剩低我一個係到hea
港跑仲要個風氣勁差日日睇住小朋友齊打交咁

老老豆豆玩得呢隻game正常都應該20歲起跳
講野仲咁小學雞 真肉酸

你以為啦仲有好多dse/vtc/asso/hd仔日日好得閒玩
傾場危場最多呢type MK仔

我班buddies/識果啲正常人都唔係長玩
玩幾日又要上lab/intern

我都估唔到咁多中學生有玩以為得啲老野會玩

不過我見識過幾個老野仲係勁幼稚
2x歲人讀唔成書返濕鳩工
大聲公discord嘈交/係fb group當正自己屋企日日無哩頭9up都有

唔知點解佢地會識玩跑
廣告乜柒都冇

問p狗啦

估唔到仲有人玩跑，搞到我都想玩返
原黎跑都可以咁好玩

今日大聲公幫p9拉咗幾多客???

條友出名 名譽好差 賣完裝派完再檢舉人搞到比人封咗帳

千默班人成日得罪人咁

咁癲

呢條友係跑group賣咁多裝 要封都封曬一半人

派裝賤還賤 唔洗上黎抹黑人嘅

幾年前玩果陣堆MK日日嘈
以為幾年後返去玩平均年齡層高返啲
點知只係同一堆人大個左 個心智冇成熟過
btw po人個樣上ig果啲 又係返左去幾年前咁

想問下邊到賺tr快 玩左3日 見佢25000 tr魚餌 想買定多d

Po相其實真心幼稚 玩個online game啫
有啲嘢自己知咪算囉 係要po出嚟

真成班mk仔女係個跑到聯群結黨蝦蝦霸霸
咁撚多年都唔化 唔怪得越黎越少人玩跑

真係要去韓跑先知自己到底有幾渺小
韓跑又多野玩實力水平又高 緊係過哂去啦 唔通去啲咩所謂既私服咩 BUG又多 又多人廢扮勁又玩唔起 好過港跑既不過

港跑而家感覺上剩係容納到一班自以為自己好勁拎一次接力第一都可以吹奏幾分鐘 又或者一日到黑摺埋係屋企做廢青上跑聊交嘈既剩餘物質
再加埋最近既trplayer事件 港跑？不了 留多陣都驚自己變到好似呢班廢青咁弱智

幾年前咪友川俾人踢爆左係trplayer 不過佢而家發緊啲對佢個樣同個人黎講做唔起既垃圾明星夢收左堆叔叔做粉絲 應該都唔太得閒搞呢啲架啦

啲傻仔廢青以為放仇家張相人地就會驚又以為自己夠霸氣夠疊馬夠有料呀嘛 曬氣啦

但其實睇得多呢啲嘢真係會冇心機玩
完全唔明點解港跑啲風氣可以咁差

講真執返好啲掛同吸引返多啲人玩先啦
家陣同私服有咩分別
又後台又bug裝又無埋騎士團
點解韓跑無咁多呢啲野

想問下各位買左幾多蚯蚓 見平時都唔會點用tr 諗緊all唔all in成副身家好

因為戲谷覺得要靠外掛先幫手維繫到人流 因為有外掛啲人先覺得拎裝升級輕鬆 先會肯繼續玩 你估真係個個好似班垃圾廢青咁 咁得閒用個肝黎換裝備咩 又真係個個都咁有錢又肯課落港跑到咩 當然戲谷都有部份責任解決呢啲外掛問題

利申：韓跑玩家

最近戲谷換左防外掛 依兩日冇晒啲河道危機

隻掛唔更新姐 早兩日咪又係成堆河道

不過而家咁咪仲好

玩韓跑咁撚威

邊夠港跑啲人咁疊馬
我只係一個韓跑公會戰既小打手

唔怕啦 遲早兩大外掛團隊就更新番個新外掛 大家又可以當無事發生繼續玩外掛

老實講香港同韓國人打機風氣都唔同啦 而家邊有咁多人玩online game 係近排港跑pr做得好食住黃底個勢先多人玩返

最近買咗個韓跑帳，有冇玩緊韓跑嘅巴打知點升lv先快啲同攞裝，求指教（玩韓跑睇唔明韓文唔識㩒啲掣）

某啲時段會有exp加倍 呢個時候普頻就會有好多叔叔場洗經 你可以試下入唔入到 通常齊9人就要lock場+踢人

港跑肯bam掛就多返啲不過無可能㗎啦

一班讀唔成書嘅trash得閒日日on跑刷存在感

新手啱啱玩返 想問下大家釣完嘅魚會拎去換經定嗰啲幣

換幣換箱

lv無用

成班trash以為自己好出名

擋唔到外掛呢樣野 好多game都有
道高一尺 魔高一丈 戲谷更加無可能做到

但好似戲谷咁幾乎唔Ban人 真係好撚on9
變相鼓吹d人用外掛
唔想少咗人課金 可以第一次唔ban永久 再犯先ban永久
起碼有翻d阻嚇性先

想當年某3隻字掛狗成日話同戲谷好熟結果都係比戲谷bam咗一隻account

戲谷有錢賺就唔會理啦,戲谷d人又唔夠d整掛既人有料
就算ban人,d掛仔咪又係開過新ac繼續用掛

肥婆開倉話泡菜有錢收咩都唔理

跑壇係咪摺左

咁撚顛

即刻有傻閪負皮我就知咩事啦

ban完畀幾舊出返嚟啦

本身跑都多on9
成日係大聲公嘈黎嘈去
有朋友比人po上去
明明新玩無耐係fb問過一個人野價之後就見到佢係入面

你點入的

本身抱住睇熱鬧心態黎follow

聽日有野玩

睇化曬啦 成日一提後台/外掛就會無啦啦有堆負皮 但永遠都唔會有人comment

另外 探險王的寶物有咩用? 釣女王釣到5個但完全開唔到

有咩玩

更新

有bug所以開唔到
聽日更新應該會fix返

btw,記得今日買埋魚餌同MAU裝
有錢就課埋緣迕

免費60日長衝鞋真係

皇家騎士鞋有長沖咩

不長多怒正d

想知煙燻魚餌有咩特別要大量入手

抵玩姐 都係釣魚換箱

璀璨鞋

why not不詳髮翼+璀璨鞋

咁咪冇咗套裝效果

長衝 > 3怒

睇你玩咩場魔書有長衝真係無限氣不過都係唔夠17+10%玩

有冇韓跑巴打知新活動易唔易拎不祥璀璨裝？

掛機不過完全唔夠錢買多

港跑唔見有勁人喎

威啦 保齡球

話比人知港跑有勁人係咩心態
Btw 咩係保齡球

想問下大家釣完魚 拎個啲幣會換咩箱？ 啱啱換咗十幾個冰龍箱抽埋啲exp同Tr

2020/06/09 | 06.10 更新預告
維護日期及時間：6月10日(三) 09:00~17:00

守護神的報恩
魑魅魍魎預熱活動!
不經不覺已經跑online
伊林斯發現了神秘的平安結，
跑者快去完成任務
解開平安結的秘密!

緣迕的專屬裝備
守護神乾坤袋
守護神緣迕來到童話王國了!
她是為了守護大家而來
快去把她的專屬裝備收集好
一起手執長劍守樂土~

潑吧潑吧 願送去不順
潑水節套裝
來互相潑灑 洗走過往的不順
守護神的來臨 願為童話王國帶來平安
來天使小丑、烈焰魔王轉蛋機收集吧

修孟的活動骰骰樂
可以免費暢玩活動的版本!
獎勵有瑪瑙之光和皎月之光還有可愛小企鵝，收穫滿滿!
完成Talesbook任務可獲得擲骰券
各位跑者要努力完成啊!

迎接新的挑戰
故事角色強化
未來為了解放守護神原有的力量
跑者們變強來迎接未來的挑戰吧
故事角色強化包重新上架
新增故事角色道具兌換方法

注意事項:
1. 開發者轉蛋機、2020年相關地圖將於6月10日維護後結束s
2. Daily Mission、天使小丑、柏勒洛豐轉蛋機限時優惠將於6月10日維護後結束
3. 骰骰樂限時獎勵海洋旋律套裝將於6月10日維護後結束
4. 記錄保管所道具異常將於6月10日維護後修正

應該仲未有新場住

即係要等多兩星期...好悶呀
雖然有活動頻都應該係掛狗世界

btw,阿努比斯 HELL會跌不安裝同地獄火的羽毛係咪都市傳說黎?
我打咁耐阿努都未見過有

地獄火的羽毛試過8抽1嗰陣抽中

換幣換鳳凰箱換巾有15黃氣

610更新會fix

見過人中過一次

400幣鳳凰箱成日出廢標誌添
釣咗10日魚終於換到鳳凰巾

一個箱其實好少
去抽daily mission扭蛋機
抽中啲皇帝女皇魚餌都儲到好多釣魚幣

新活動點玩 玩貢獻再狂打定好似開發者咁打一場就得

狂打儲貢獻換野

有冇話幾點到幾點 齋玩夜晚夠唔夠

但今次更新好似未有新地圖
下次更新先有？

姐係未有活動頻道玩？

10個先開會好啲

大約換咗幾多個箱?

新角啲衫又要課...

I guess 5x

依家更入唔到係唔係正常架?

都未維護完入乜鬼

又出返啲舊SS裝
有邊件值得買
隻寵用緊都幾勁

各位跑者好，
由於系統維護準備需時，為了讓跑者有更好的遊戲體驗，
6月10日例行維護將會延至18:00開放

不便之處，敬請原諒

預撚咗

皇家騎士頭髮好正喎
馬尾

緣迕點換 定係等佢派

等派

買咗既等佢派

ON9

睇你好唔好彩
我就已經收到啦

仲未收到

我都收到啦
而家入我的房間隻角唔郁唔係幾慣

你試下跑一場+用到無氣

點解唔係維護派埋咁on9

正常有得轉動作 等港跑更新返

收咗人地幼稚園衫泳褲果班

我都差d收左
不過嫌出價太貴

幾日前話放果一隻

屌 夜幕降臨咁貴嘅

又要課金了

想要對翼

想入晒成套 但真係好貴

就黎3000點去搶好過

屌更新完talesbook同我的房間啲角色冇晒啲動作嘅

啱呀呢套真心值咁貴咩

1500都比多佢

Same

因為本身韓跑有個制可以轉動作 但港跑仲未有個制

好友名單清一色新角

收到但未用

連線不到伺服器

報恩箱可以無限拎？

一登入無法使用匿稱

ON9派到未呀

次次update都又delay又多error真係好撚燥

未收到

手動玩家要肝骰仔卷

今次勁多Bug
個friend list同 TB都壞左

你肝埋我果份

更都更唔到

唯一值得買只係個面具 1515雙怒

唔係得日任可以拎到咩？

上次更新已經add唔到fd

屌我以為得我係咁 問fd個個都冇事得我中招

【TR經濟圈 - 映雪商品上架】

活動日期 : 6月10日至 6月16日 23:59

TR經濟圈商品更新~
想要收集映雪專用服裝及寵物復活道具的跑者請勿錯過

📣本期商品📣
🌟小丑的獻身 1個 (活動期間限購1次)🌟
🌟2nd 寵物變更券 5張 (活動期間限購1次)🌟
🌟魔法試驗用錘子(1日) 1個 (每天限購1次)🌟
🌟映雪專用服裝🌟

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 童話王國折扣商店不接受先取貨後付款
3. 活動完結後，相關TR服裝將在未來上架到商店
4. 其他角色的服裝也請各位跑者期待後續活動
5. 跑者需要使用映雪角色進入商店才能購買以上商品

thx ching

收到了
買埋衫

岩岩公告到見到宣傳呢個

唔係 跑圖都拎到

就咁跑就有？

有冇話玩咩場先有

我做任務果陣拎到1張 有沖終點 唔知係咪要跑完全場先有

仲係打唔到速成 哭了

原來緣迕套裝會加最高速度上限
姐係遲下最高速度最多會係18

靠daily mission啲劵有可能齊到對翼咩

原來不祥裝同皇家裝都仲有得買,去到23號

不祥裝

仲未收到緣迕

試下更新電腦
我一更新完電腦就可以打返

咩翼係靠daily mission

骰仔盤有兩對ss翼

都唔中架啦
見到都去唔到個格

從來未試過中

你睇下角色個欄有冇
經濟包啲野直接派左
冇禮包

個乾坤袋淨係中左對鞋 其他全部保底換 屌你黑谷

巴打抽左幾多個?

我抽左40個

500點左右

啱啱佢都有加我 其實佢係咩事

厹

明白了

係用右邊個個ifun儲值？定就咁點數或虛寶儲值
想要新角

500點已經買到好多個角色
所以d裝真係唔抵課
btw,緣迕爆氣其實會自動換左呢套衫

佢問我有幾多條熱褲同裙 橋腳攰唔攰

唔係咁計嘅有愛先會抽啫

究竟修孟券係所有場會出定計上線時間
完場又見唔到有

係啊而家都係當儲裝game咁玩

有無人抽修孟（活動卷）果個有bug
中左對死騎翼同個花花頭 bug左
重on左都收唔到 但係有照減卷嘅數量

屌你咪再直接copy and paste 啦 一係抽啲重點出嚟 一係就咁貼link 阻住晒我追post

免費卷咁難抽都比你抽到

我都係跟返樓主咁貼呢個出黎，洗唔洗咁惡
不過你咁唔鍾意既可以直接block左我，咁就唔洗見到
但我會繼續貼，因為新手可能需要睇

仆街點解我碌極都係tr exp

7仔用Ifun
上網買用正常

仆街痴漢黎

韓仔成百幾張券一對翼都唔中

你係咪cls 巴打好心幫忙po活動出嚟俾人睇 都要俾你屌？

sorry 巴打搞到你無啦啦俾人屌

連呢度風氣都咁撚差點搞呀話下啲外掛私服就一堆負皮,宜家衰到連po個活動都要俾人屌 咁同中共有乜分別 我真係要考慮仲有冇下個po

要考慮埋仲玩唔玩小朋友齊打交game

gchi巴打繼續出post

有批評=中共？ 同埋唔好講到我地好稀罕你開post咁 你唔開都會有人開

我有話你哋好稀罕我開po？你咪係度帶風向扭曲意思 我由開第一個po嗰陣已經係想多啲人討論跑先開唔信你自己去番第一個po望下 係冇諗過去到宜家個風氣係咁撚樣 仲有你批評還批評有冇諗過自講嗰啲嘢好撚自私 乜撚嘢po活動=阻住你追po?

我唔係叫佢唔好Post 係叫佢唔好直接copy and paste

太撚長啦

咁佢都係見我冇po出嚟先po啫 唔使咁話人掛

條友on撚9

碌多幾下都懶撚到
人哋好心po方便下人 都比人屌 橙

其實我覺得post個活動出黎幾好
我都係見到有人post出黎先知出左活動同更新左TR經濟圈

修孟卷永遠都完美跳過箱同裝

你係咪唔知道有block呢樣野？
既然覺得太長又唔肯碌多幾碌

跑online 迴光返照?
竟然有5個post

長期落點係EXP同TR 完美避開其他獎品

送變色珠活動

根本就冇問題 block左佢無謂阻大家討論

屌佢老母 啲卷長期中經同tr
連想抽中個箱開下都難

仲勁撚過美軍啲精準打擊 cls

岩岩差一點抽到翼然後出個六俾我

屌 今朝我12345都係翼同箱同啲魔方 諗住點都有啲野拎走啦
屌 開個六比tr我 屌 痴線架

免費既邊到咁易比你中
玩多幾輪唔難發現全部岩岩好避開SS裝
只要跟返TR同EXP係咩位 甚麼可以預言擲幾多點

中左死騎翼 低有

神界聖潔魔方未出又要收返
後台狗勁到未出就拎到件裝

屌 琴日仲洗咗成千點抽把白刀添

永遠的擦身而過

好好彩

抽個版抽到我都估到落點喺邊
唔係tr就係exp

究竟點撚樣中 抽極都係exp tr 箱都唔多個

我本身都係，次次都完美避過晒所有裝
係得呢下咁好彩中到死騎翼

試過中七大罪啲箱 SS見過十次以上都無次中

real
on99

兩個都係得個見字 on9 game

啲人點中到SSS其實
要有幾好彩

開咩箱抵玩？浴火？

睇頭幾頁

有冇人可以講下亨利一世到亨利三世之間發生咩事
Lala老母點解唔係童話王國
睇完漫畫都唔係好明

樓骰仔個再一次係咪bug左

fake人

他是被封鎖的玩家

廢谷

蒂蒂個生日任原來要玩超級跳躍先做到
唔怪得玩極極速拼圖都冇料到

活動果個擲骰 已經得好少格經同TR
全部完美中哂

咁我應該以前鳩入無左了

jealous左

有冇人知今個禮拜個送tr比人嘅活動係點先計
我送咗禮比fd但係check活動情況都係寫0

我以前就係填學號 而家唔記得左個pw
記得學號都唔知點搵客服核對資料

想要新角但又覺得韓跑用TR已經買到
課金好唔抵雖然已經好平

當支持下泳淘

每晚12點先計

我係尋日送

港跑不嬲係搶錢

連續6格都算係有好野
毫無懸念地擲左2+5(唔係1+6都算係咁)
攞完寶石箱直接跳去tr
寶石又開堆垃圾

嘩真係唔好講 依家排名收藏第一果位都係on9黎

夜幕降臨套野幾勁

要送幾多錢

送聖誕圍巾計
親身試過

有咩勁
你課晒？

試過55tr個眼鏡都計

代戲谷多謝佢

想知隻寵抵唔抵課 我啲寵停留係全能+1果啲

唔抵
人魚千年狐先最勁

緊急維護

咁人魚同千年狐而家有冇得拎？

終於肯整返啲bug

乜依家啲小學雞見團就咬人

前幾日唔熟嘅團友同人嘈
今日求其玩場魔書撞到嘈交班人
就無啦啦比班人話我乜乜物物

有 公園扭蛋機 係釣魚呀叔果邊

依家SS卷可以換到人魚
直接上facebook收都得

明白 等佢維護完開驚睇睇先
會唔會好難抽 直接買會抵啲?

買抵好多
我以前抽都要1500點

想知咩叫後台

咁假如收人魚既話 大概咩價合理啲
以你用左1500點計 洗唔洗HKD300?

無中生有

要啊
收嘅話我諗150-200hkd

千年狐都好似換到

230 240 我不如收齊d殼再換 有多幾件a同s

50收綠龍係咪正常價

又話已經整好好友系統屌你咩黑谷我都重係del唔到 FD呀，邊撚度整好

想問下魔法艾洛髮型可以點攞？

賣裝班友淨係收支那寶

唔係6月10果次更新整壞既唔算壞

屌黑谷D IT狗係咪罷哂工

.